[
    {
        "randomId": 762
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Urutara",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    }
]